唔該大家係民居範圍自律

歡迎大家入黎避 但唔係理所當然
就算我鄰居係藍絲都好 佢都係係度住
唔通叫佢搬走？點搬 邊有錢
佢岩岩只係落黎叫你地唔好嘈一係出去 自己搵政府拆掂
點知啲人係咁屌佢藍絲 仲有人打佢 係咪on9
仲要好多人支持
下次係民居唔該禁住呢啲人
唔割遮唔代表可以唔尊重居民
歡迎大家屌我分化 如果大家真係唔知咩叫自律

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

講真我真係好在意

我老母落左黎幫手我叫佢上番去

今朝本來罷工好成功，今晚民意完全反彈

唔想佢好心幫人但見到你地咁失望

大部分居民都幫你地口

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

著緊草入安全屋就休息下低調啲

我就覺得好有問題 佢比人打左野跑走
有人話睇你點番屋企 我mindfked

其實我想講 我支持你地
我知你地都好在意自身安全
但我都有少少擔心自己屋企
所以拜託拜託拜託你地自律